Hij was bijna blackballed op een West End club waarvan zijn geboorte en maatschappelijke positie het volste recht hem lid te worden, en er werd gezegd dat bij één gelegenheid, toen hij werd gebracht door een vriend naar het roken-kamer van de Churchill, de Hertog van Berwick en een gentleman opstonden een duidelijke wijze en uitviel.
